如果出水砲車

可以衝上去打狗 同狗貼身